撕紙的藝術

撕紙的藝術，變成了我們的願望

理大圍城後三個月

但之前我地努力過嘅，失去過嘅，要追求嘅

希望大家重記得，五大訴求

有啲手足，返唔到黎，暝暝中守護住我地